［行路撚］香港市區邊度有過百級嘅長樓梯？

唔計郊區，行山嗰啲，香港市區邊度有呢類長樓梯？

IFC

所有大廈

西環

唔係室內
Sor我冇講清楚

何文田

上環樓梯街

樓梯街同城皇街應該都有
荷蘭街經李寶龍台上薄扶林應該都有

磅巷應該有過百級，而差館上街應該接近一百級

上環東華醫院果頭
唔記得街名

嘉頓山

普仁街

葵興光輝圍

剩係石籬都有兩條喇

大坑蓮花宮隔離個條樓梯應該過百